緊急，醫護入黎。

最遲星期六就全部罷工，唔好拖到初4 頂唔到咁耐。定係你地自己都覺自己無咩號召力，驚到時無人響應，純粹想大下個政府？？信我唔洗咁多ff咁多顧慮。

同埋最少綁個警畜調查，你係咪又係到諗正當性同埋點樣拉到個關係去今次醫護罷工到？？ 我答你啦，唔洗架 唔洗個訴求關你今次肺炎事架。 如果你真係想拎正當性咪直接講，警畜殘害醫護時政府沉默，今次肺炎我地已經無足夠士氣去工作，調查警暴。 之後直接完左個記者會。

最後我想講 咪中計啦 政府封關係應份架 佢地防疫措施一早要做，依加你地個行為就好似 我求下你地比多d資源我去為你付出啦，你諗都覺on9啦，醫德同光環唔係咁用架，無私唔代表送死。

醫護界最易俾人道德綁架 講到佢地犧牲係理所當然咁
有啲又係真大愛撚有啲俾人道德綁架焗住日日上刑場咁
你地犧牲夠多喇 求大家幫手救救醫護界

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）